ssd 問題求救

小弟買左隻ssd 之後將所有game 由hdd裝落ssd 度
問題係唔知點解開唔到 game 又或者開到但黑畫面
求各ching 指點下解決方法

你係全部重裝定就咁移過去？

樓主恥笑開始

Ctrl-A Ctrl-C Ctrl-V

解除安裝再之後安裝落ssd 度